[不忘沙士一疫 好好保護自己]

我知道推行動po重要 但武漢不明肺炎都好重要
大家成日講要保命不被捕 先可以係煲底除低口罩相見
大家要明白, 病毒唔係講笑, 唔好話用病毒攬炒
記住病毒殺人係唔會分對象, 無論小朋友, 年青人, 成年人, 長者

當內地甚至港府都未確定會唔會人傳人
但係:
1) 武漢當地有部分感染者聲稱事前並無食野味
2) 武漢當地海鮮市場附近小區都有人感染
以上可見, 未有結果下唔可以100% 否認人傳人,
現時肯定嘅只係病毒並非03年沙士, 但大家要更小心, 因為病毒係新出現, 嚴重性, 醫治方法全部未有
唔係要引起恐慌 但都唔可以掉以輕心

係內地政府 / 香港政府未有任何公佈 100% 肯定病毒係無事前,
為咗自己同屋企人, 為咗小朋友, 咩都好....
聽日開始盡可能做以下嘅事:

1) 去人多地方 (公共交通工具,空氣唔流通嘅室內等), 戴上口罩
2) 掂到公共設施(扶手, 升降機按鈕, 大廈密碼鎖等) 唔好摸眼耳口鼻及進食, 並應該盡快洗手
3) 盡可能帶備酒精消毒搓手液/紙巾
4) 自己, 家人或朋友 有任何上呼吸感染症狀, 無論有冇去過內地都要盡快求醫
5) 食嘢飲嘢盡量唔好同人share口水尾
6) 唔好自私, 咳要用手um住個口

求下大家
要好好保護自己

推到多啲人見到 聽日開始注意個人衛生 要比日常更留意!

勤洗手 咪做傳染病嘅幕後黑手

人人做齊個6點
抗疫就贏咗9成

暴力面前尚可留力
病毒面前是零憐憫

推比大家注意衛生